[保護自己] 用露營花灑熄滅催淚彈可唔可行?

(幫fd 開post)
去過幾次夢遊，見到催淚彈嘅時候3，4個手足都好狼狽咁上前整熄。如果有幾個人做水兵用露營花灑淋熄有冇得諗？

舊野好撚重
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

其實人人full gear就唔駛諗點樣整熄d 催淚彈